\beginsong{Gloria (Misa rítmica)}[by={Alejandro Mejía}]
%  https://www.youtube.com/watch?v=Lt23wUNJeuI
\beginchorus\memorize
\[Em]Gloria, gloria \[B7]a Dios en el \[Em]cielo
\[G]y en la \[D]Tierra \[C]a los \[D]hom\[(Bm)]bres \[Em]paz. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Te alabamos y te bendecimos,
te adoramos y glorificamos,
y nosotros hoy te damos gracias por tu grande y eterna gloria.
\endverse
\beginchorus
\[Em]Gloria, gloria \[B7]a Dios en el \[Em]cielo
\[G]y en la \[D]Tierra \[C]a los \[D]hom\[(Bm)]bres \[Em]paz \rep{2}
\endchorus
\beginverse
\[Em]Señor, Dios nuestro,
Padre, \[C]Padre, \[E7]Padre.
Señor Dios Hijo,
pie\[B7]dad, pie\[Em]dad, pie\[B7]dad Se\[Em]ñor.
Tú que \[D7]quitas el pecado del \[G]mundo,
es\[B7]cúcha\[Em]nos, es\[B7]cúcha\[Em]nos.
Tú que es\[D7]tás a la derecha del \[G]Padre,
pie\[B7]dad, pie\[Em]dad, pie\[B7]dad Se\[Em]ñor.
\endverse
\beginchorus
^Solo Tú eres Santo, ^solo Tú Se^ñor,
^solo Tú Al^tísimo ^Jesucr^^is^to
\[Em]con el Santo Espíritu
en la \[B7]gloria de Dios \[Em]Padre.
\[G]Amén, \[D]amén, \[C Bm]a\[Em]mén.
\endchorus
\endsong
